《怪獸與葛林戴華德之罪》終極預告

Nagini

上集幾好睇

好撚正

Nagini 後生版！？

留意到葛林戴華德無講過任何對白

睇第一張劇照以為佢係闇黑怨靈

我以為佢同Credence咁熟應該都係obscurus
呢個真係估唔到 好驚喜

佛地魔就爽

Credence好撚正

唔怪得佛地魔唔溝女啦

GGAD後生版！

塊鏡係見返青年版校長

GGAD後生搵返Jamie同Toby，好激動

金秀賢

仲有成個幾月呀 我要 買飛睇

3D畫面好堅下

哩個真係好大驚喜
佢第日點樣永遠成為蛇，之後比佛地魔揾到

第一集就正
點解正傳咁匙
悶
呢套咁正

好想知佢後面發生咩事 希望羅琳會係fantastic beast系列講下

呢個係第二驚喜，估唔到佢會揾返HP個兩個演員做返少年版嘅GG同AD

因為故事唔係跟JKR寫 原著7集既故事 後3集唔係寫得特別好 睇書都覺得長氣

GGAD真係好撚正

鄧狗又係度昆鳩人幫佢殺人

俾無鼻魔收歸己用
唔怪之得唔要貝拉

Johnny depp最後翻身機會

始終怪獸系列電影冇原著包袱，唔駛左cut 右cut ，正好多。

唔怪得

睇第一集已覺得好睇過hp

女主仲係好吸引 雖然年紀有d大

上集睇男女主角愛情線好正

原著本來就講好少nagini.
依家有fb補完

佢本身個種族就係最後會永久變成野獸

其實怪獸個劇本都係JKR寫，只係一開始目標係電影劇本同一開始目標係小說既分別，你知道有幾多時間俾你講故事，自然就會寫得緊湊d。

原來Nagini係韓妹 識食呀tom仔

點解?
我以為係蟲尾 D Fd
長期變動物為樂

Nagini好正 無諗過見到佢human form

今集個髮型顯得年輕啲，睇trailer覺得佢變得有自信，trailer最尾果度勁型

竟然會有人鐘意男女主角嘅愛情線，超多人唔鐘意而且覺得開始得好突兀

唔知今集加埋leta嘅修羅場會點

JKR

Nagini係邊個
冇睇過原著

條蛇

我仲好記得臨尾女主角同男主角分開果陣女主角聽到男主之後再返黎搵佢定點之後佢擰轉頭走果陣開心到偷yeah左一下

Nagini 條女係咪Avenger2 個個Dr. Helen

咁石內卜係咪即係被條女咬死

係

好似話呢隻物種到最後會變成動物
所以佢後期應該單純變咗蛇

比奈威 一野斬死
但佢有一部分 老佛既分靈體

男主角本身話寄本書比女主角，女主有啲失落，但之後回頭問佢可唔可以親手送比佢，目送完男主之後好開心咁跳左下果度好cute好少女心

男主角撟女主角頭髮果度都好正好心動

睇到起雞皮

好鍾意上一套同成個hp電影

所以我好鐘意呢對

拍得好有fee:

其實係邊度講過nagini原本係人類?
小說無講過架喎

冇講，但可以用前傳補充身世
小説第一集都只係提紐特係怪獸書作者，邊有諗二十幾年後，話佢曾經幫鄧不利多去對抗葛林
只要jk諗到點擴大個世界觀，咩都有可能

起碼仲有一至兩集補完
今集都唔會打得低葛林
最後由鄧不利多解決，或者比少少後生佛地魔出少少場。

即係點
娜吉妮係化獸師?

好心佢改過個藝名啦
次次一search佢都只係搵到 來自猩猩的你 條柒碌

好似話係天生受黑魔法影響

所以要打佢英文名claudia kim

「娜吉妮！化獸師？ @JK羅琳 真的嗎？我的天啊。」一位網友在推特上詢問。
「她不是化獸師，是位『血咒宿主』。差別很大。」羅琳回答。她後來進一步解釋了「血咒宿主」和「狼人」的不同：
「它們是兩種不同的情況。『血咒宿主』總是女性，而狼人可能是任何性別；血咒宿主從出生就帶有血的詛咒，這種詛咒是從母親遺傳給女兒的。」J.K. 羅琳回答，「他們也可能會變成其他種生物，這取決於詛咒。」
至於「娜吉妮」是「血咒宿主」的想法在羅琳腦中存在了多久？她這麼回答：「差不多只存在了二十年左右吧。」

原來係新設定

解釋ok就得

係

果陣奧創之後即刻search，點知全撚部都係條柒碌

超多人唔鐘意！？
D 人係ON9？

女主仲係哈曼個髮型

今集佛地魔先兩歲

20年都新設定

所以咪話兩集後

係時候又要重睇

講就20年

吹架姐

九成係睇完twitter/reddit啲人FF之後加落去

套嘢上之前一睇重睇一次

睇呢個預告感覺好正 好似好多打鬥咁

第一集冇咩特別

除非你對Eddie好有愛

都係介紹佢身份背景同美國魔法部,去到結尾先見到葛林戴華德

呢對slow burn唔錯 不過好多人鐘意queenie同Jacob呢對多啲

係 好多人都唔鐘意tina呢個角色，話佢好麻煩阻住晒，之後仲升到去演員，話佢個樣好老，同eddie一啲都唔襯 仲話下集可啱可以換走佢
仲有好多人話佢地兩個條感情線開始得好奇怪，之前明明冇乜鋪排過
其實我好鐘意tina，愈睇啲comment愈唔開心 真係唔明tina有咩咁討厭

D人唔識欣賞,明明拍到好有初戀果隻FEEL

想快啲知下集佢兩個點樣重遇 唔知newt會唔會叫tina去佢新書發表會定係法國先撞返

左膠羅琳終於都受左膠批鬥了

《因演員金秀賢飾演一條蛇被批評歧視亞裔女性》

新預告的最震撼是：佛地魔的大蛇其實是一個女人中血魔咒後變的。不少網友認為：這等於是「一個亞洲女性被詛咒，變成蛇，成為一個納粹分子形象的白人男子(佛地魔)的寵物，被當做物品(魂器)使用」，即是亞裔女性在歐美社會的長期刻板印象：對白人男子唯命是從、存在只是為了給白人男性服務，命運彷彿被詛咒一般。

她的角色設定如此，被一些網友稱為「白人想要將影片角色多樣化來吸引更多種族的觀眾，卻缺乏考慮，弄巧成拙」，還符合另一個對美國社會對亞裔的刻板印象：亞裔男性沒有存在感。也有亞裔網友稱：寧願該系列全是白人出演，將演員多樣化卻不給好角色，不如不要。

針對她的回應，有人指出Naga是蛇形生物的設定多與爪哇、峇里等東南亞神話有關，來源則是印度教等南亞宗教，Nagin這個詞源也來自梵文，所以如果要以此說明找亞裔飾演靠譜，那也應該找東南亞人或南亞人，而非韓裔。

真係on99忽上腦
唔好亞裔，全白都唔夠正確，今次換個黑人啦

正傳悶就冇呢兩集野啦聰明仔

之前唔係話個故仔唔會圍住第一集個主角講既

佢地d服裝好靚

我諗個意思係唔會圍住佢瘋狂搵動物咁
但佢係套戲既中心

Johnny depp型到

有預感遲D幾集一定會交代亞蕊安娜死因

希望會講！

Jk講過之後都會出現GGAD啲戲份
所以應該都幾大機會會講返當年成件事出嚟

原來又係你開po
之前有睇過嘅history
原來又係你

呢套電影真係好睇過正傳十萬倍
好開心可以由另一個角度繼續睇到hp嘅故事
其實羅琳寫愛情唔係太好睇
所以我一路對佢d感情線唔大期望
同埋我一直誤會金秀賢係男果個

鄧不利多後生個陣嘅性格好似同佢老年差好遠咁.....佢後生應該係人前扮晒有禮，但內裡就心高氣傲，要面又心頭大個d???????
希望講多d老鄧

大家喜好唔同姐
我都聽過有人唔鐘意呢套
我兩套都覺得好正好好睇

利申: 正傳我淨係鐘意書

睇呢套電影就係為咗睇佢補完個世界觀

depp真係好撚型

宜家呢個Dumbledore係比正傳後生但已經有返咁上下年紀

比星戰前傳好睇N倍

而家係中年版
後生個陣野心大到去到中年死咗個妹已經改晒
再去到老啲就更加唔同

i hate sand

佢個妹唔係喺佢好後生嗰陣時就死啦咩
點計都係壯年喎

應該係後生死妹先啱 打錯

有無人為左eddie redmayne睇呢個系列